LOL Discord群要人

新開嘅LOL Discord群嚴重缺人。如果係屋企無嘢做又想搵人一齊打LOL嘅可以入嚟組隊打NG/RANK/ARAM/戰棋乜都可以。

入群Link: